[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero One , 魔進戰隊 武肺特別篇

幪面超人 Zero One SP.01

魔進戰隊 煌輝者 第ZERO話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

朝日電視台

留名

總集篇都有po

今集Izu把聲好得意

冇新一集睇，唔想做人啊

lm

總編有冇新嘢？定齋剪舊片

有少少新線索
但算有少少心思

Ark zero 好大機會係伊茲 變身？

高橋用總集篇收返izu紅眼長髮嘅伏筆

應該意思係ark用假izu型像-長髮izu
去呃或人講01既資料
同時解釋左
點解ark陣營新拉打係用01皮套改出黎

Izu會解釋個爛gag個笑點喺邊，Ark izu係完全唔理個爛gag

Ark Izu好QQ

直頭呢三個禮拜都係用呢個po都得

I think so....

但arc 都唔知邊個復活迅係咩意思

izu 今集好 QQ

因為到依家都未講邊個復活同俾腰帶key迅

因為迅未連番arc
由係迅第一次打爆到依家
Arc對迅情報斷左

迅復活線索
1. 迅對雷用過植入程式影響行動，
博士humangear 受控幫佢復活
應該同一方法

2.迅新腰帶叫zaia slashriser
應該同zaia 有關，亡？老千？協助

咁其實邊個復活迅？
我唔明
迅控制博士復活自己？死咗點控制？

我都想問，復活完耳機又唔同左 又有新key

仆街了，今日去睇first generation好多細路
有啲仲要無大人陪咁

問幾問就攞到數據
人地要阿哥死埋先攞到

我睇過估既理論
係Izu 復活迅
迅觸手可以植入程式
Izu中過觸手中左植入程式
Falcon有迅資料
好似dodo 有暗殺弟資料咁
Izu 用falcon 同控制博士復活迅

另一個理論
就係亡控制不破
亡救滅要復活迅幫手
腰帶係亡偷zaia技術

至少依家都有提下ark唔知迅點解會復活依件事

即係話之後應該會解釋而唔會不了了之

唔知有冇old news到
沙耶開咗twitter復出

有新嘢幾秒

依家睇返1000%第一次變身話自己強到冇人有真係得啖笑

千騎出黎之後成套野急劇下跌

真 成個第一篇係集集有驚喜集集都好睇

我尋日睇無細路 幾好

今集ark izu 把聲

Ark zero好Drive feel

講真,今次武肺搞到特攝拍攝工作垃垃亂
又搞到魔進紅戰士中招
如果我係魔進編劇,復工後一定整隻武肺邪面獸來寸9支國

Wuhan Rise!

我覺得似another drive

Fb見到 fanmade既配音版zero one
滅又幾有型

Chase

比賽篇出晒事

入zea同ark個畫面都好似係翻炒舊畫面，shining assault hopper 同 Metal cluster hopper個陣有過果幕

它比01驅動器強上1000%

總集篇唔想睇

日本小朋友可以去個公園扮變身

隻arkzero都係P落去
btw ark izu把聲

竟然放個ark0落總集估佢唔到

或人同izu 係咪喺屋企錄音比東映剪？
點解好似d 音質有d 差咁

碌地次數比01都多上1000%

開頭izu閃閃下好似都係舊片改

引你睇

唔睇總集編都醒唔起不破開頭係有枝後座力好大嘅槍到底把槍去咗邊？
仲有izu好似去到十幾集打滅亡迅雷時就顯肥

公事包鎗？冇耐俾迅搶走咗之後冇咗影，最後一次係迅用嚟插蠍子帶打01
定Authorise Buster？01後期冇用，不破都冇再借嚟用

ark izu把聲好可愛

有集轉左猩猩form就頂得到後座力

不破冇專屬武器真係一大遺憾

第一集izu同宜家都唔同樣

肥有肥可愛 再肥落去都ok

呢個一來
對眼個化妝都好似唔一樣

唔睇總集篇都唔見得有雷變身

ARK ZERO係咪或人既惡念?

我覺得呢個位似求其搵個位加落去

咁就唔好睇
等成個月先入返 post la
88

所以。。。。。

Ark 係萌娘？？？？？？

如果跟番寶生永夢既方法嚟玩
成套戲心理最大問題應該係佢

唔睇就要等一個月先入返post?
有乜關係
有人發現新野吸引到我注意自然會返去睇

摸口罩

大家放心 , 琴晚已經懲罰咗佢

因為三集總集編，一個月後先有新一集

我知未有新一集睇
我入POST睇其他討論唔得架咩?
唔係下下要咁偏激下話

佢直頭心理變態
滅係恐怖組織頭目
日日話要殲滅人類
而或人對佢既處理方法係幫佢揾夢想屌~

你有一部分係我老豆，所以你夢想唔係滅絕人類！你夢想係做爸爸！
佢個諗法應該係咁

你唔可以當係isis個啲童兵？
或人係大愛覺得正確教育就可以去番正途
俾你你會唔會殺曬啲童兵？因為佢地做過恐怖分子？

而滅嘅夢想係消滅所有人類

你都識講童兵 但而家滅系頭目
講童兵嘅話 迅會比較貼切啲
但早喺十幾集佢已經一腳踢死咗迅

滅都係未到奇點，佢先係最細未成熟個個
就係俾填鴨色咁100%跟ark做野

本身諗住skip 總集編, 原來有izu bb今晚

好驚佢cut集數趕收工

佢之前得金屬蝗嗰個位同ark有接觸
只可以響嗰度key Ark Zero 上去

問,之前有個係ZERO ONE變身音效的網
有無CHING有LINK?

早排亞視離婚醜聞
有冇人知日本仔點睇呢件事?
有冇拉打迷因為咁而砸爛decade玩具?

好似澄清番？

比起睇d重播片段 不如好似牙狼咁 叫主角係屋企用zoom吹水傾計

井上之後仲有冇得拍拉打
老婆咁正都偷食

日本不倫好閒砸爛野無咁誇掛
何況個張相都稱唔上不倫既證據

其實冇確實證據
係「引述知情人士」

亞視做咩事？
原來結左婚

佢哋拍彈丸論破2舞台劇識

希望牙狼完之前是但有人畫到個圈圈

01頭十幾集真係好睇，同埋Izu開頭瘦咁多

無慘士

好撚似

唔識以為cos緊迅

都有人講阿迅係用火之神神樂嘅無慘

what the

google下都知

老竇係甲鬥王

再出演做比個女睇啦

Who?

佢真人好似係TB 來...

Ark Izu 把聲好正
就係為左佢先睇呢個總篇集
Part1 既尾就係zero one 崩壞既開端
個垃圾1000%出黎之後即刻成套野悶到傻左

甲鬥王係加賀美

佢係邊個，我認唔到

1000%根本重要角色嚟,一個人串連曬成套劇
係編劇寫到1000%變垃圾

原來係 亡
其實幾正吖

你都可以咁講既
但係事實上的確係1000%出到黎成套野垃圾左勁多

kabuto頭十幾集真係好好睇 嗰時每集睇到哇哇聲 同埋覺得主角好型 宜家都無第二套拉打畀到呢種感覺我

依家果種中性美唔差

係,睇腰帶就知

插左唔同帶

屌，原來有片

其實應該係所有畫面都係攞返以前既畫面
只係一開頭Izu出現果陣係加左effect
但係其實個原畫都係以前d 畫面黎

理想係變做hyper gatack

開頭還好
又同到迅滅平手
係個角色愈寫愈衰，智力愈寫愈低
對決篇更加多餘
浪費哂thouser 呢個rider

我比盡佢頭廿幾集都仲好睇
到加賀美變埋身，劇情就暴走無極限

變咗鐵血的孤兒個麥基咁
一開頭係威係勢 又搞ark 又係背後操控局勢
到自己落場就開始慢慢變弱智

其實問題唔係出現係角色到
係劇本處理得唔好

其實背景 動機都算寫得清楚
就係唔明1000%而家個定位係想點
佢初初出場俾我感覺係反派 有目標地行動
到佢落場直程似係中boss
但係近期變咗私怨撚咁純粹周圍搞人 背後小動作唔見咗
反派嘅氣焰冇哂 但係打極都唔斷氣

最失望係明明贏咗但無比到個結果出黎，
下集又出番黎，搞到上集唔知打黎為咩叼

好心其他人打爆佢條腰帶
次次都由佢走

所以個thouser 個劇本係非常之有問題

如果之後講一千佬做所有野都係ark搞鬼
25歳身體都係ark搞
就可以救返個角色兼洗白

永遠25歳設定一定唔多唔小有伏筆

佢既動機都好混亂
一開始整滅亡迅雷係為左製造敵人等佢可以賣軍火
Humagear係佢既工具
但後面又想全面消滅Humagear
同一時間想利用Humagear又想消滅Humagear
好撚矛盾
到底佢想賣腰帶定耳機

老千原本計劃係
制造. Net vs aims
飛電同humagear 成為人類敵人
ZAIA賣耳機代替humagear 對社會功勞
同賣腰帶比人對付humangear
Aims 同. Net 都佢控制
埸戰爭打幾耐佢話事
賺幾耐佢控制

或人出現做01救
幫飛電拎番少少形象
同推動左humangear同人共存
老千用比賽同收購話比大眾知
Humergear 同飛電都可以取代
或人共存論係無用
又默許亡救滅重組. Net
想回覆原計劃. net vs 人

其實上集的確回到人vs. Net
如果老千贏左就証明zaia武器有用
佢就大賣武器
但或人同亡打亂左計劃
老千心諗明明數據上
拉打老千勁過拉打滅

咁事實上唔係或人衝出黎 滅可能已經收左皮又帶左幾部機械人去
佢都錯唔哂既係個人蠢啲冇諗到會比人hack姐

不過講真或人真係幫唔落
為咗保護恐怖分子既所謂「夢想」而救佢，仲要講緊班恐怖分子對人類極大威脅

唔好啦仲老土
我覺得天津已經柒到無得洗白

天津呢個人就係過份自信，自大
覺得自己有能力掌控一切
就好似放大火然後自己救熄向全世界展示自己最有能力
可惜事與願違，救唔到場火之餘仲一次又一次燒到自己無褲著
其實咁樣嘅角色設計無咩問題
問題在於個劇本，個故事發展搞到佢低低能能又狂輸，輸完又唔改善下，搞到愈黎愈水柒

原本自己輸咗都仲有笑容，一切都係我掌握之中咁，依家輸到無晒面咁咆哮仲兇啲細嘅唔好扶佢

佢戰鬥力唔弱但真係寫到佢輸太多啦
就黎柒過柒達
未變身前好有自信，點知最後注定比人打到仆街

回帶一下, 有無都覺得, 如果時王用番哂當年d戰鬥曲或者bgm, 會正好多

正確，之前一直雖然輸，但係佢掌握中都
由飛電收購，市民轉用耳機唔要humangear,. net你類敵人等
都係老千掌握中，
但打輸比. Net 同耳機腰帶比人入侵
等同宣布耳機腰帶商品失敗
老千賺錢計劃收皮

係我眼中佢已經係火箭兵團級數

你咁講佢一開始個計劃係無問題
推飛電做靶自己賺錢
但問題係佢無啦啦要食埋飛電將個責任轉移到自己身上
Aims變埋佢私人軍隊,姐係佢出錢自己打滅亡迅雷
同埋無曬Humagear 邊有人需要買佢D腰帶去自衛

其實基本上佢係一定要咁做

好似Kabuto嗰篇 一開頭 登 鄧鄧登 都出晒水

Agito, 電王，decade哥都有用bgm
可惜其他就……

話說舊平成點都有兩，三首插曲仲要首首高質熱血
而家一首都無

555、劍同kabuto嗰幾首好正 以前PS2有game 出絕招會播 即刻好熱血

乱舞escalation
spinning wheel
Finger on the Trigger
time judged all

climax hero?

唔係 PS2年代嗰時每年都會出一隻嗰年拉打嘅格鬥game 好正

以前橫版格鬥齊人齊語音不知幾正，依家佢出嗰啲無雙啊同扮gvg 打2v2，人又少又唔齊聲遊戲體驗又差

kabuto嗰隻好正 跟返設定 hyper clock up真係快過普通clock up

Btw 有出過gvg咁嘅game咩？

玩過甲鬥嗰隻
好似PS1 Kuuga 龍騎都玩過

近兩年出嗰啲都係sell可以一打二或者二打二戰鬥，啲特殊招就取自嘅劇入邊嘅唔同型態嘅招數，但係個體驗又差又唔會點樣更新去改

當年我就中伏買咗啦，玩左唔夠10分鐘我發現我可以用同一招係屈死咗個角色嘅，想上網打呢等成個鐘個server又得我一個人，仲要佢係冇咩值得你玩，所以我下年都冇買時王嗰隻
（幅圖好難cap出嚟，因為佢個完場畫面好快就接住佢個白畫面loading ）

呢啲game唔多人玩 所以server實少人 同埋啲平衡應該麻麻 反而以前PS2個啲其實幾高質

同呢隻垃圾嚟簡直係高質到無倫，我俾479佢除咗個畫面靚啲之外佢冇優點，ps2-psp所有拉打戰鬥game個遊戲體驗都高過佢

其實唔想下下大雜燴咁多啦打 反而集中啲質素會好啲 唔同拉打嗰設定都唔同 好難平衡隻game

我最鍾意玩Climax Hero
之後無雙嗰啲都玩唔到一個鐘

其實整個拉打格鬥驚
有齊各拉打form同boss級怪人
應該好正以前climax hero轉form好爽皮

有一集無雙個bug係cosmic state fourze係偏綠色

記得有隻Climax Hero 可以chok恐龍OOO，可以前就係成日用OOO亂轉型態

不過隻隻Climax Hero都好似，唔知邊版對邊版

可以自由轉form已經贏晒後面啲game

係

唔係冇, 但新平成相對係用得少好多
以前舊平成faiz agito kiba果d當插曲係處刑曲咁一出大絕就播所以印象深刻好多
其實01果首插曲我幾鐘意但淨係頭十幾集用左兩三次而家就隱形左

冇嘢做睇吓ViuTV嘅Dcd2

不破果首都好聽 但少左播

不破果款真係一聽到intro就熱血起來了

01個首平時都用得太多，變咗普通貨仔

香港面臨死亡
有冇拉打可以救下香港

好似得
hyper exaid
同逢魔先可以救到

好似無一個拉打係去到國家軍事level既程度，就算DCD講到世界破壞者咁都唔知頂唔頂到一粒導彈/核彈

逢魔可以

黑目空我都得啦
重有build最合符香港實況,要制衡敵國,一定要同等兵器-拉打係其一

唔關東映事

G4 Kaixa嗰幾支導彈算唔算

好可愛呀 幾肥都咁可愛
再肥都無問題呀

再肥件秘書衫著唔到

想同佢做愛

拖佢返農場當肥豬養

繼續用呢個喇

反正陣間未必得閒睇

原來係同一個演員

giroro

覺悟者恆幸福

hyper kabuto
玩時光倒流又得開住hyper clock up大屠殺又得

月讀二世

乃愛BB 生日快樂

主角自己有一集特別篇

瘦到得返排骨

屌唔怪得高文咁熟口熟面

ARK & 滅亡迅雷

真主角特別篇

個額成尺高

今日鶴嶋乃愛生日🎂

又要肥了

後面果part完全係1000%碌地總集篇

加賀美變身我覺得ok
真正既暴走係坑渠蓋

Build hazard 攬炒

老千碌地合集

鏡花水月

咁就當補完左長髮IZU伏筆?

ark-zero係ark變
姐係01 final form會關zea事

走住嚟屌總集篇

牙狼好似仲未有更新

就算肥到秘書衫用手掌遮都遮唔到個肚腩
生日食大餐肥多幾磅
肥到塊圓再圓都一樣咁可愛

字幕組同星空一齊變左灰
其實上集zoom吹水都幾好 好過01就咁播舊片段

或人：唔緊要啦你善意都唔知係乜
Ark zero：碌地啦你

想搓佢臉豬登

有冇今日既link

45 sm集

搵唔到link

01 Zea form
Kamen rider Zea

Kamen rider izu

Kamen rider humagear form

Kamen Rider Zea-One

ark-zero vs zea-one

1000真係完全無Boss應有既氣場
就算之前Cronus同Evol就算前期打輸
都係霸氣退場或者打55波

另呢舊ZAIA ENTERPRISE野買成1500
係Hand Free有得用既都還好

都是時辰Ark的錯

1000%碌地合集完全係整比觀眾發洩返工作勝負積落黎既怨氣

唔記得有冇記錯，橙final form唔係消去左d導彈

其實識clock up都首先要㩒到clock up制，劇場版drake都只係比班蟻兵圍射就死咗

如無意外，woz ginga finally 應該可以，仲可以幾吓就成個國家摧毀

gaim得唔得
召Inves同摺被+黑警打
overlord級數仲可以令導彈化灰

佢身邊嗰兩隻卒真係敗筆黎
次次老千碌地走過黎扶佢跟住老千發脾氣推開
柒到喊

本身可能真係想寫Izu黑化，但又唔知幾時黑化好，就搞到依家搞個總集編順便填埋個坑

今星期冇戰隊？

師兄訓左幾耐

本來op個畫面就係求其拍出黎, 無伏筆可言
之前有一排op都cut走左, 之後補翻, 而家咪當係個總集篇兜左佢就算

講真我中意ark izu多啲扮乖但又唔耐煩個下好cute

唔好提

都唔明點解經歷過Decade劇場版單野，東映啲人都重係咁鐘意求其拍啲鏡頭黎用

換咗幾次人都係被佢推走咗

我以為播完EP0又有其他特別野播下

唔係佢
係白亞念力接導彈
勁到呢

如果不破總集編後仲未有得播希望嚟返個老千視角總集編，頭十分鐘就係威係勢，後十分鐘出返每次碌地鏡頭，然後每次打輸都講「xxxx,你同我睇住嚟」

Be the one有英文版唔知係咪old news
英文版幾好聽

突然諗到ooo 個蟲系combo 玩多重分身，一人一個form又或全部同一個form，出同一招應可ko 全隊軍隊

蟲系分身再分身再分身再分身再分身再分身，分到無限隻

有冇諗過變身者既體力，點夠一隊國家軍隊磨

一開波個痴線佬變咗係佢追返個痴線佬

牙狼今集終於好睇返少少
最鍾意酒吧佬屌柒主角，主角勁左膠睇到個人好燥
死剩四個人如無意外都係主角，酒吧佬，youtuber同模特兒

ooo小說，我冇記錯係講映司去左個中東小國，為左保護個國家清左成隊軍隊

比較在意utube個留言 vr班人有勢力控制埋utube
加埋早幾集有鏡頭影套甲入面好似有隻horror咁同套甲吸陰我

但其實用拉打既力量對一般軍隊就算係美軍都唔對等,因為幾強既兵器根本都無可能傷到副甲

J驚G4嘅飛彈 好似係

傷唔到甲但都有體力限制掛/需要進食等維生行為？
軍隊同你磨到解禁變身咪等於贏咗除非拉打主動進攻

如果白kuuga 空白電王,重有冇其實最廢最基礎既型態?人類最強軍力有冇可能贏?

空白電王揸得郁den liner唔算廢啦

要數廢咪zect堆兵仔
黑影

龍騎未契約型態

仲有G3M

加藤變撚左中年大叔

IXAcise~

爸爸

話咁快又出第2本

買買買

一海仲型過753

爸爸比你好

好鍾意音也

基本型態
Ghost係最實用
隱形加掂唔到

因為佢冇變樣名護變大隻咗

講開音也我好鍾意真夜呢個queen角色

如果Kiva唔係過去現代剪嚟剪去應該會好睇啲
一集過去一集現代

現代篇本身悶
Btw decade出模型，你會唔會買黎砌

好抵玩
二百幾就砌到靚靚仔仔

出了？

咁嘅humagear我要一打

老左既名護有d似牙狼個鋼牙

嘩正喎！

鋼鐵波

真夜而家好似P圖好勁

過去現代剪埋一齊都算
仲要過去重比例過現代
D怪現代出場兩三下就被踢死
真係唔知邊度先係主場

性愛humagear

有無名

套嘢應該叫幪面超人 音也

THX

法官大人如果係真性愛ai,應該買斷市

啲design咁平實突然好唔慣

咁又翻返去個rider本身有冇戰意/認真打
認真打既，基本form都可打贏final boss
冇戰意既，final form都可以秒秒碌地

你就係想要呢啲.jpg

呢個係final from

紅眼比ark hack?會唔會又係兩個衛星既01超短過渡form平實到咁唔慣

Cls大到下海味濃

shinning hopper都係紅眼啵
final form既話好無霸氣下

無咩霸氣咁

唔係final from...

Facebook 話係zero two...

第二個人變既

之前估01會有個00
點知係02

東映終於可以繼續拍戲，不過都按政府規定限住時間拍

好過出金色

好似6月尾先復播

Zero One新生
即係Final Form, 但連拉打名都改埋？

今年嘅新拉打?

zero one變zero two

鳩up....令和1年拍到令和2年 01變02繼續食返令和年號

season 2

zero two 紅色 有角

你提起我先發現
1000%=10=One Zero

個頭幾靚仔 但個身麻麻地

其實係副社長變既

認同
紅眼加紅角

咁姐係同一個世界觀玩2年，final form等下年

反而條腰帶變到好撚浮誇撞到啪啪聲

唔會啦

應該唔會掛 佢個世界觀唔似夠玩兩年

無可以出兩年,唔洗賣玩具咩

今年咪令和2年 咁base form叫01 final叫02收尾好似都似似地

睇到條腰帶覺得會係1000%

確定左係final form啦咩

就算同世界觀都唔會用返同一個拉打啦
而且01係攞命（零既日文）和（one既英文）個音改既 咁計一日天皇未死咪一直都要見住或人

未
似係致敬幪面超人二號特別做出來既

似既
紅手套 心口有個好似圍巾既野

個腰帶前面果part似可以flip，似插key之後反開咁

插key另一邊本身都有個插槽
亦都可能係要拆殼都未定

Btw會唔會只係拉打+戰隊劇場版d form

好難講 條腰帶插左個擬似final form插件

可能到最後果集會有ultimate zero one呢
呢個假final form

原來上面塊殼係拆卸式既原因係咁

哇咁今件個final form造型都幾失望

冇喇冇喇

6月中就出final form

玩具膠感好重

都未算叫final from 既
你叫佢做改化改版會好些小
唔洗失望住

好睇係好睇，不過唔似final form

屌你2騎動物園form
1騎你比d咁既野我？

Best match

第一眼睇到都覺似

對手已經好似ironman

最後撻手指消滅Ark zero

收齊滅亡迅雷嘅data就可以打低ark zero

有冇諗過係令和新玩法
當大家都以為啲form嘅玩法會跟返平成
佢就喺正常嚟講出final form嘅時間玩其他嘢

最終回
滅亡迅雷:我地相信你,或人
4人好似was咁上傳數據後變返白識卒仔
zero one變zero two
打贏ark zero
結尾或人重新整返滅亡迅雷4個出黎
或人:以後你地就係我公司既一份子,請多多指教
bbq結束

齋諗都覺老土

無final味既final form

走簡約風幾好
唔洗下下插到成身配件整到三尖八角嘅

而且要講簡單點都唔及555 final form

唔好危言聳聽
呢個點會係final form

zero one腰帶左邊仲有個窿插parts

點呃人買玩具

似係最階BASE FORM,之後又可以出一堆KEY

好攰同悶啦⋯搞到同鬥魂ghost一樣⋯唔好出咁多無必要既form啦

鋼蟲form太多集了

02係腰帶太膠 造型幾正

或人成日話我係01 01
點知最後變02

宜家呢個咪插左落去+換面板

02對手又似電腦警察又似end game
特別係手臂

致敬二號

似新key+面版咋

但係幾型
係冇咩霸氣囉

佢個面板就係要插左邊個窿黎卡實

6月下旬の放送再開

昭和，平成，令和第一套都硬係有啲野發生
Kuuga都播過總集篇但唔記得咗咩事

01 final form真係冇final form味，似一段強化form多啲metal反而似final多

唔通metal cluster zero two先係final form

13/6已經賣玩具
即係過多三集14/6已經變

因為武肺延播,應該唔跟tv 進度la

有可能會同亞極陀一樣burning 變shining咁

02有啲似シェスタ既配色

Kuuga係拍唔切先播總集篇黎攝時間姐

NTR來了

點解個個都話果個係final form

都總係播播下有啲事發生咁
仲有冇其他例子又係季中停播之類？

心口舊紅色野有少少搞衰個design
明明zero one每個form都係對稱護計 呢個form就咁玩

訂單果時寫到明係最終form變身道具喎
啫係02係final form

之前都係三十幾集出，同埋三十幾集仲唔出點谷玩具阿

係，但都幾型

final form唔放晒所有KEY有D唔慣

rampage vulcan咪係主拉final form

d色唔係好夾
動物園型好撚多

真主角

以前昭和都試過南光太郎由BLACK再RX
會唔會真係或人01再02?

碌地篇special

佢而家個item淨係換左個cover
仲有個右邊個槽仲未用

睇落似已經用埋右邊個槽

咁1000%碌多一年地

不了 is身型頂唔到咁耐
會變isis

Upgrade咗，用食物取代咗叉電

影月之流

學kuuga咁最尾先出final form

一定唔會
而家賣玩具行先

好事黎

肥妹仔都一樣咁可愛

我都鐘意

見ixa出csm搞到重睇咗kiva
飛住睇過去篇
真係好鍾意呢pair

同埋爸爸真係好正

條友去到Grease都唔識老

2400蚊啊

而家先30頭姐

冇$$

反而簡單先特別
之前年年都係插哂啲野上身，一係就土豪金 exaid zio
一係就白銀色 w 4仔 5仔 6仔 無限魂 build
諗諗下平作新十年差唔多final form都係咁

舊平成既final design 型好多

新平成得OOO 同Drive係清泉
舊平成全部final form都好有獨特

wizard 其實好型

都ok, 但我無睇

Fourze cosmic唔係藍、黑咩？Drive個tridoron俾三條寫到只係識用施工現場唔識用其他車仔能力

舊平成無咁賣玩具
基本上都係紅色基本形態升上去
新十年太多道具
最後都係白色溝埋一齊

反而覺得舊平成Base Form好有特色，相比之下Final Form就冇咁靚，好似龍騎/555/Kiva咁

變tridoron > 施工現場 > 一開波就掉左個法碼 > 淨番個鑽頭用

king form
ultimate kuuga
final form黎講呢兩隻真係好撚尾機

應該都係budget問題，無做太多款車軚mix
其實dx車仔音效有幾款mix幾特別，可惜無出

個人覺得 02 好撚型

但應該唔係 final form

點撚錯技嘅魔法師

Kiva最撚有印像都係隻final boss
比老豆同個仔踢死完一次
又比個仔同自己親生既再踢死

父子戒

綠帽王

仲要條女都比殺自己既人搶左

但係Maya都慘 音也溝完佢又死撚埋

起碼留左種
同埋雖然無講明，但打完KING之後音也都陪左真夜唔短時間(咁先接得返渡既年齡

舊平成FINAL FORM印象色一係紅一係金
係KUUGA先特別D黑色做主色

正

見到是1000％走佬笑左

佢兩個段感情係套劇唯一值得睇既

我當愛情劇睇多過當拉打

Kiva 係井上最後拉打作品,佢一直都好鐘意寫愛情,所以係kiva到寫大佢,agito小說變撚左做翔一,冰川,涼同真魚三角戀

呢隻好似叫02

原本佢構思翔一變Shining個原因係同真魚做愛之後變到
kiva我麻麻佢寫名護由一個幾有禮貌同時幾自傲嘅鈕扣狂變成一個on9 Ixa教練個段時間，將名護完全變成第二個人

其實名護幾cutecute
不過後期太過on9
last俾佢盲住眼打boss都拉唔返形象

鐘意寫愛情還鐘意
都無理由一套劇寫三次三角戀
仲有係一個人兩次三角戀
後面同queen寫得有感情
就顯得佢同狼叔爭女嗰度好on9

右邊果舊好似超人變身器

睇你哋講Kiva睇到好想睇返音也同真夜段愛情故事

話做教練嗰度柒到唔敢睇

咁辛苦爭到Yuri返嚟
點知溝到轉個頭又去咗真夜度

基本上成套Kiva係得音也好睇

我覺得 中間king同queen同新king果到
劇組接唔返個尾

我有都有ff過753先係佢個仔

跳舞好正

最on9係無啦啦插一段講真夜係名護嘅初戀
為咗講佢送粒鈕

應該唔係final form la 換面板 都係唔用最左手邊個插頭

睇完Kiva聽埋呢首嘢就真係愛情劇

開頭見音也追YURI仲估惠同渡係失散姊弟

king發現自己比音也NTR個表情真係好印象深刻

平成最慘boss

屌我都係

02應該係似Great Cross-Z Dragon嗰啲出幾次就冇嘅form嚟 跟住就用02+新嘢變真。final form

Zero one final form會唔會仲遲過天才出

其實尾幾集出先正常
係賣玩具先早出
睇返Kuuga

黑金kuuga好似係笨大都唔知既form
出唔切玩具

當年裝著合金
高質過rkf好多
dx車連甲蟲好正

平成頭三
五代
津上
城戶
性格其實好似
都係溫柔心地善良

乾巧可似內心復習啲

睇返Agito
發覺除左鯨魚頭之外都冇咩苦戰
係二拉門辛苦啲

出rkf不如出返好似drive既dk ,ghost既gc ,exaid既lvur ,build既bcr個類好過
作為細路仔玩具我覺得好高質了

配合返套野有唔同換裝方法
我係細佬會開心好多

我反而鐘意巧同天道個種人設,響叔同五代個種優しい但內心強大既人設最正,反而最唔鐘意翔一個種

好難搵Kiva嘅種
我都係想睇返真夜啫

真夜未出場之前大家都有呢個諗法

02係唔係後繼機嘅概念

巴打你d口味

個final boss 俾主角老母綠到

我最同情嘅 final boss第一位

講緊final form呀 鑽石爐頭ok啦

好好好

問題係佢之前既metal三尖八角輪廓分明assault shinning直頭成部高達咁
而家出黎咁簡潔又同原form太似突顯唔到種final form既感覺
faiz blaster由底色黑色一野轉哂紅色已經同原form有種好鮮明對比比到一種昇華既感覺
但睇定D先唔一定02係final既廢事炒車

咁不如metal做final form仲好

大膽假設
如果02唔係final form
有可能最終大戰zero 1 driver打爛左
最後一集有新敵人出現
人人以為再冇拉打時
或人出場變身做02
跟住完

亦有可能
係izu都有得變身
一齊打波士

02係01腰帶拆咗塊面板啪咗02unit+新key變

如果跟返以往嘅套路，01>02>Shining>Shining Assault>Metal咁樣upgrade會比較符合大家嘅期望

有可能性姐
不過應該都係似升級 form
似足iron man圓形變三角

迅就正, 攬到刃b

2:37:26 izu同不破又E泣

原來老千演員得22歲
完全睇唔出

如果你比一個冇睇過01既人排佢個強化順序都係會咁排
但如果你比faiz/agito佢地排我都敢肯佢地唔會將blaster/shinning放響前面

佢都俾東映養肥

咁咪幾好
做到個45歲嘅形象

01個皮套最怪 雖然知英雄祭係另外d人做皮套
拉打主題曲原唱好似少過上年

通常請唔到人就girls同rider chips唱架啦
Btw話晒上次都係平成最後

都係少左 有d直頭好似無唱
下下代唱真係唱死ricky

到下年9成無教主

今集牙狼終於有D野睇

最尾有小小估佢唔到

Jesta

想同佢做愛⋯

空遠hea打晉級.....

主角光環

期待跟著劇情
想快d知套甲入面既真面目

最尾有小小爆期待下集

因為，爸爸比你好。

今個禮拜有冇01睇

不破總集編

冇關係 出一集都可以賣玩具

下個禮拜重未正常？

頂...幾時先番翻主線劇情？
仆街武漢肺炎屌佢老母

刃b原來有教過佢只不過佢鐘意拆開餅帶再插入把鎗
下集係好腦殘DVD feel決定由保鑣轉業嘅不破，由或人介紹唔同嘅工種俾佢

之前好似話預六月尾正常返?

咁02玩具重係咪6月出

剪得好搞笑 用不破插router嗰度

介紹唔同工種嘅Ai 但係中間放個用zaia spec嘅人類做乜鳩

咁都俾佢兜到去工作篇幾時到老千碌地篇

上集叫做碌咗幾下

好感動 總算有兩個合照

呢張都好耐 估唔到咁耐都係得個1-2張

今集有冇特別野 廢事睇

好似無新畫面

上兩個星期去到後面果part係碌地總集篇

暖男只係角色設定
蘋果算講少左 唔止借錢唔還

對條條女都暖男

More 本身好鍾意進姐夫

星期五仲講佢同前女友本來係佢屋企同居
突然單方面分手趕左條女走 搞到條女要臨時搵朋友借宿同住酒店 搵新住所都搵唔切

不過星期五講既唔係人人信 我都唔會信十足
不過影哂相既無十成都有七八成似真

有真主角兩公婆新配音嘅

出左名既拉打,天道最專一最愛妻

除左個音也頭有咩分別？
n耐之前買左舊版同rising

呢隻係真骨彫, 成個比例都唔同
可動性都唔同
你可以上youtube search真骨彫黎睇下人地d比較片

佢好耐冇出場

用舊片配d新既on9對白

拎返隻舊版IXA出黎睇 隻手黃哂

最後果part原本係亡捉izu問佢有冇夢想變咗我要轉業唔做保鏢

一開波對話都係重新配

當雄介死既？

對白

又係呢兩把劍

好有最終form預感

有對白即係final form

Zea’s ability

玩到咁係final form啦下
唔會係咪都搬個衛星出黎掛

It’s never over 呢句有種mk feel

官方都講最終強化item （劇入面）

Final form係直頭變做另一個拉打

某程度講Rx都係Black final form

shining, shining assault, metal一出到黎都係比到人眼前一亮
但而家02出黎咁簡潔又似base form, 同之前d強化from對比下個反差真係太大唔似final from
同埋01除左指係令和第一拉打之外仲係影射0同1對應humagear科技題材, 但而家彈左個02係咩玩法等佢劇中解話

永續01

睇多一年izu

簡潔唔係問題,但而家好似慳預算改皮套咁,
螢光黃撞紅同銀又唔夾,好失望
唯有希望劇場版form會好似build咁靚過劇la
（不過都要有機會拍到劇場版先)

It's Never Over
新番組 Kamen Rider Zero-Two!

Final form唔係izu好失望

會唔會今日特別企劃,到宜家都無新拉既消息有啲唔正常,會唔會真係01直落,因為特盟個邊有玩具消息新拉無因武肺而delay

腰帶似black

最後幾集會唔會變一粒鐘

其實同01皮套完全唔同 甲同底suit都改左

突然覺得呢張野係neta 機戰

玩具比例冇皮套咁肥 順眼啲

final form 無衝擊感

第一張圖搵唔到

最終變最新

"zero-two zero-two zero-two zero-two..."

都話咗未最終form

Zero Three

最後先出02唔通01唔夠ark打，轉02先夠打，final form打暴走ark/電影版再有form 出

1st gen making of

月讀瘦返靚左好多

衞蘭就黎肥過電單車

甚至懷疑出兩季...

我之前都有咁講過，但最後我唸一唸世界觀同要賣玩具未必玩到2年。如果同一個世界觀，佢拉故事入面另一間公司入黎做下套拉打全新故事都唔係冇可能既故事會誤以為係02係壞人新篇就係咁追擊02之後和解再打boss

同一世界觀無問題ga agito都係係kuuga個世界
但正路新男主新拉打 話哂如果出s2會推少左一個男星

兩季我覺得ok
反正得光太郎試過
隔左30年再黎一次未嘗不可

Black同rx風格都唔同晒
光太郎去到rx變左樂觀的人

劇本一差隨時又可以變01 destiny

但係02都係或人變

真心可能東映有心搞番kuuga同agito個關關係都唔一定
但當年kuuga㨢agito世界觀其實玩衰左,好似話有唸著kuuga會係agito內出現,但唔記得咩原因,之後東映都係決定分番開兩套作品處理
下一套可能一係玩外星人一係超古代,睇下點㨢落02,雖然我覺得無咩可能,除非東映想玩令和拉打宇宙

我都覺得無咩可能
正常7-8月開拍新拉打 宜家咩都無純粹緊急狀態搞到d野delay哂

等下新拉打既名稱註冊流出算

衣家漫畫算唔算做返佢想做既野

十年後或人對個終極奸角講「hi！阿魯多揸奶多！」然後噠手指

會唔會其實東映想加返d集數俾01, 等佢同戰隊一齊變返做1月首播？
當年decade得31集 9月完左 做壞開頭

decade係特登分開戰隊同拉打既商品銷售期點會調翻轉

搞到爛尾

仆街笑到肚痛

不破好似好少擺狼爪pose，但係啲官圖又會擺呢種pose

正如或人都係擺「阻止到你既人 只有我」多過手指指個pose

Old news?
校服月讀勁靚
或人同副秘書勁襯囉
生駒喺呢度個鏡頭應該多個電影入邊好可愛
打鬥畫面好睇過戲裏面嗰啲

你睇睇新平成 財團X 最後去咗邊?

財團x好似係塚田自己既構思,情況就好似武藤為zio既統一世界觀而將build既結果重寫一樣,最後無人理佢既心意
其實東映班高層都將每套拉打獨立處理,所以前制作人既構思去到新制作人多數都被無視,除非令和設立一個框架,好似大修卡咁貫穿哂全部令和拉打,但我覺得東映同笨大只在意玩具銷量,故事大綱應該都係hea搞

咁我都覺得每套獨立好d既, 同一個世界會太多限制唔可以自由發揮又有bug
新平成都係獨立到劇場版先格梗拉埋一齊咁做都ok ge

去到劇場版先拉埋一齊咪搞到一堆bug

因為劇場版當係一個祭典聯動形式咁果D bug可以唔洗深究既
主要劇集果面冇影響就ok
好似果時話w風都就響正drive京都隔離既明顯就為聯動搞出黎既設定呢D得啖笑唔洗當真既, 但如果因為咁就話drive同W係同一個世界就

咁drive同ghost係咪同一個世界？

睇你點睇果d明顯為聯動而出黎既集數
exaid有集出埋宇宙戰隊添

你咁講m記嗰啲都可以唔係同一個世界
之前都有人捉到有bug
都可以話其實每個世界都係獨立，只係咁啱發生過一啲好相似嘅事

仲有之前春季電影死極唔斷氣嘅巴丹，年年都被人連環踢一次

而家KAMEN RIDER GIRLS唔會再戴住腰帶唱?

改左好奈啦好似無再代表邊個拉打啦

marvel點同有bug係正常因為要同時兼顧漫威宇宙同獨立電影
但佢各個獨立作品都有貫穿成個漫威宇宙既設定小如物質vibranium大如無限寶石連繫住各個人物
但拉打好明顯就無一個咁既設定, shocker係得電影先彈出黎, 財團X又無左影. 如果假設exaid既bugster係當年蠻野整roidmude既負產物電腦病毒比黎斗執左黎用做卡帶, 咁呢個先可以叫貫兩個作品係同一個世界. 如果係純粹為聯動而彈出黎咁所謂既同一世界係無意義.

一鎚定音

堅Final form直頭變另一個拉打

點解02係另一個拉打,明明只係係同一條腰帶上面加野,001就真係另一個拉打啦

用作品既核心主題黎㨢著兩套獨立作品就唔係咁好既,我覺得財團x係合理既最大黑幕,如果zio既敵人係財團x就正啦

換腰帶就=唔同拉打咩，感恩魂，檸baron都係換腰帶

設定上係新BELT唔係舊BELT加野 好似係

最終->最新->最終
彈出彈入打我丫笨

即係01 嘅final form 係一個叫02嘅拉打咁解?

咁嘅設定我又覺得ok嘅其實

咁要睇下編劇點解釋02唔係01既升級新form,而係一個獨立新拉啦

可能只係想致敬二號姐

我覺得係新form定新拉,應該係用獨立存在去分,好似01同001只要由兩個唔同既人變身係可以合理地同時出現,但暫時睇情報,01同02都係或人用01 drive變,咁點叫新拉?
ps 以上假設係01世界得一條01drive先成立

02叫條drive做02 drive
雖然係由01 drive改出黎

淨係計外觀嚟講
Metal做Final form係ok

應該當時唔出金屬蝗而出02先,
當時01 drive比ark污染變唔到身,
出02 drive變02,去到而家先出金屬蝗會好啲,
金屬蝗既戰鬥力做final form都好合理

02宜家重硬過金屬蝗

02金屬蝗

戰力任佢講je
淨講外形金屬蝗似final form 多d

其實02個造型真係唔差同埋反正劇場版都會再出新form架啦

咁仲叫乜野KAMEN RIDER GIRLS,D衫又唔係好似,連腰帶都冇埋

呢個問題就好似斬月同斬月真係兩個拉打定兩個form計一樣

係咪同一個拉打唔係應該最直觀用名去決定咩?

上面用人又用腰帶係咩事?

用腰帶分既話早至Agito Ground嗰啲同Burning已經係兩個唔同拉打?

用人去分, Proto Drive同Chaser係咪又同一個拉打? 乾巧變既Faiz同Delta又係咪純粹唔同form?

對方的攻擊雙倍奉還

點解嗰領得一邊有？其實想致敬2號條頸巾？

yes la

02造型係唔差
問題係佢之前有shining assault 同metal

其實問題癥結係官方重未正式宣佈02既定位,我覺得似係upgrade多d
除非01條腰帶爆左,02係全新咁就可以當新拉?

反拳功
果然翁～～

係新拉
不用討討論了

名都改埋 la
拉打係睇名
Exaid - Lv1/ Lv2 / Lv3
Zio - Build amour / Exaid amour / Fourze amour
同拉不同 form

proto drive - chaser
Blood Stalk - Evol
同人不同拉

Faiz / Kaixa / Delta
同人不同拉 / 同拉不同人

依家
01 / 001 / 02
就係 "同人不同拉" lor

simple enough

你最近既zio同oma zio已經係同人唔同腰帶唔同名啦

yes
依個都係例子

其實都係睇編劇點去講

啱 ar
編劇話係 Kamen rider 02
唔係 01 - 02 Form
就係另一個垃打

咁斬月同斬月真又點計

不過同烏系定恐龍係final一樣
唔會有統一諗法

Can't agger anymore

名都改埋都仲話係同一個拉打, 咁Gills final form應該係Agito Shining form

黑實變過斬月真

仲以為final form咁輕便都係玩返屈速度，點知係咁m嘅能力

以後世界大戰話題又多一個

變成令和傳統就大鑊個個最後變另一個名

是q但 令和試下新模式啦

係近年啲拉打啲final form變曬金金銀銀先令你咁諗姐

發覺英文版仲好聽 match啲

w extreme
Drive type tridon
咪有係基本form改

傳聞最後一集有新form，會用metal做base黎改

Bandai 要賺錢

真係02 metal cluster

又話最強 點解跟住又強化

It's never over

語言藝術
02係01既最終強化
但同時02係另一個拉打嚟
即是唔係最終Form囉

次次啲雜誌都寫住最強架喇

個傳言係講東映同bandai開視像會議
Bandai要求出多個form黎推業績
會reuse 舊皮套，會好似金銀龍兔咁出
個型態咩名，劇情係點出都未定

點生產得切 話哂宜家dx幾乎跟得好貼

有pb ，收曬訂慢慢生產都得

又唔係劇場版dx
不過如果同模換個色好快既姐

明你意思但例子用錯，因為rising hopper都得一館

好fan made個啲浮誇feel

呢個假架嘛

姐係Metal真係「01」嘅final form

Metal做01個Final真係唔失禮

其實幾好玩

上次傳個張同今次依張如果無色係造形上的確係似,但今次依張有埋zerotwo既色彩,所以好大機會係fanmade將02元素加落上次張假圖,畫出黎傳

其實我都寧願02做Final Form就算

隔離post貼

個design都幾垃圾
唔識自動彈開

養豬場

肥到有左咁...

社長中出了

MK妹

好似街邊食煙咁

有啲嘢想同大家講
。
。
。
我知道依度有好多 izu fans
我都明白有好多 fans 對佢大肚有不滿
。
。
。
我想響依度同大家道歉
係
係我響一月頭中出咗佢
我當時並唔知道飛電出品嘅人工智能係有懷孕系統
我並唔係想用藉口逃避，只係想向大家交代清楚

我希望佢嘅 fans 可以原來我哋，同尊重，祝福我哋同 BB

我亦都承諾會好好照顧佢同 BB
多謝各位

過熱？？
冇裝水冷？？？

Op 個個長髮靚好多

好正

痴線 就算咁肥都一樣咁可愛 圓碌碌咁 好青春呀 好可愛呀

唔知點解好有包租婆feel

明顯係 mk la

食唔食到兩支煙？

人形豬

一年一度各種情報(可能假)又黎料

第一幅圖白色base form好似quiz

好似上年打tie拉打咁睇落好假

之後幾個form 只不過係melon energy

個腩

屌你

啲聲正

遲d會肥到咁

個廣告

今年「流出圖」格式又似返兩年前咁

17

18

19

所以1000%假

見到呢個格式已經知一定係假

永遠都影唔正

咁先有d流出feel

之前睇係真嫁，只係冇採用既企劃，時王個年出個份個作者出黎講，係內部既企劃，但最後冇採用，唔知點解會流出左

又係傳說中既 _ _

扮流出
實質炒熱下討論氣氛啫

好期待今集牙狼,仲未出

唔係la
依個淫好多

有咗幾個月咁

係咪停埋呢兩個禮拜

落選名單公佈姐。

下套出shinobi 啦

Shf izu

笑死

又諗起劍追住變身投影跑

mk izu正式名叫Azu (As)

21號 ep.35.5 滅亡迅雷特別篇(有新野)
28號正常

仲要捱多兩集特別編

已經冇睇特別篇

支那武肺

點頂

我睇牙狼頂住先

今集講返護士無check不破嗰頭真係伏線黎 上集又講返不破開薯片係錯方法其實贏插左先開 呢套嘢其實都幾重視細節

仲未有得睇

講返救火果part，由刃b講不破只係淋自己一身水就拖自己入火場救人特別好笑

就算係總集篇但都整得幾好

Ass

替換用肚腩附屬

總編集最好笑都係刃同不破D夫婦漫才

幾期待有咩野可以交代

概然復拍點解唔直接播新集數 仲要拖

Ass~~~~~~~~~~

拍唔切

我要做警絲了
警察姐姐

藍絲*

緊係做怪盜姦啦..

牙狼09

字幕

睇完第10集預告 最尾個句 "你們在戰鬥的地方並非假想空間內"
覺得空遠個世界其實係假 VR眼鏡係幫佢地番真正世界 似Matrix咁
真實世界因為冇牙狼同訓練死太多人 導致已經被Horror佔領 剩低既人比Horror 圈養係VR世界 VR世界有一半係真人 一半其實係Npc
下集番黎睇估得岩唔岩

點解會有返op
之前三集都冇

又播返或人話：我係01！
不過之後就變02

唔知有無人po過

係就係開始拍，但可能已拍既片段未夠砌好一集內容
另外仲未計要做加特效呢啲後期製作呢

好嘈

CLS

你估唔駛後期制作加特效配音剪接etc？

今個星期拍 今個星期就出到街咩

仲有三個星期，呢個post上唔上到1001？

總集篇冇乜嘢推
係睇有咩新料

係咁就正

35.5出嗰個星期應該可以

刃B話消防員篇不破淨係𣺉左自己就拉住佢衝入火場

煲返Kiva
真夜好吸引
我都好想做音也

將01腰帶變身器升級做02腰帶變身器，然後變身做幪面超人02去斬妖除魔啦！

咁嘅老母我可以

今個禮拜尾出

原來有隱藏個2字喺度

有聲

變成一把長～～～～～劍！

交換 style

yeah

配合最新絕招將敵人打低!

轉自fb見到 殘體勿屌
但好好笑

呢個形容好貼切

佢一開始已經係超究極體

我咩都唔知

rule34

如果真係咁就真係前傳黎，拎左牙狼身份後番真實世界先正式開始

但係最終形態可以call佢大哥，大門大出嚟喎
我覺得呢個好合理

咁而家02都係類似道理，賣反擊能力

有冇巴打知道可以睇到風都偵探？
我見啲漫畫網淨係更新到61

買港版單行本,跟得好貼

最新連載得生肉

個衰妹咬脷

企到好似去抬棺材

二叔

一條仲貴過條腰帶，可惡嘅B社

高達版

呢個係真喎 最後真係R2

點解Metalcluster Hopper唔用00q ELS?

Shining hopper用00 gundam, shining assault 用00 raiser好似合理d

同意

官網差佢既設計圖冇更新

Shing assault 似00R多啲 識量子化
Metal 就00q els
Btw 如果02係尾2個集先出個觀感應該好好多
最後先反樸歸真

呢個幾有趣
有啲陰9你
錯兩個

錯左zombie同電王
其他都認到哂係有d唔知個名姐

響漫畫都係打輸

認到唔知名居多...

肥 izu

脹卜卜

type 1

02

1型真係好靚仔

睇到VIU版時王機械未來篇,原來01既humagear爆走concept係來自依篇簡直一模一樣
依篇意外好睇,如果係獨立作品應該唔差

煲Kiva煲到不能自拔
睇埋live show
明明唔係好好睇
但好著迷

迷到用埋嚟做lock screen

因為老豆篇真係好睇
都係嗰句 套嘢係幪面超人音也

86線真心正
真夜出場、對音也有興趣、因藝術而動心、整小提琴、互相愛上，不惜放棄Fangire女王嘅所有嘢
煲完之後搵返加賀美早紀近況
原來前幾年有咗cancer
好在而家都好似過得幾好

佢成日開live
係個日本app 叫Pococha

我見到
但要課金嘅

要咩 平時佢live嗰陣入去睇下 好似17嗰啲app咁

可能我淨係入個網睇
睇得唔真
Queen

話說02配色同副社長祕書好似
條頸帶都係一樣

其實睇睇吓02都幾型

無人話佢樣衰 係話佢無final form既霸氣

個樣再霸氣
咪要係。。。。。。。

也咩囉~~~~~!!!!

呠吱boost霸氣好多

我女友真係好正

但如果係插曬成身Key變動物園 我寧願要呢個

紅黑長直izu

大左肚？

巴打啱啱出冊?

今集GARO終於入直路,好緊張

霸氣唔係指插晒所有野上身OK？

出左中字未

出左啦

utuber

real ?

有冇巴打知01電影幾時出港版碟

硬係覺得流料多

我都覺,無咩可能整強國版

難講
上年玩過geiz錶

有都唔奇 同天貓限定個d差唔多野
反而好奇佢個展仲敢搞 咩時勢雖然香港都搞動物節

唔想睇空遠件濕鳩著甲
呢一季個設定黑過神牙，就咁睇冇人可以同秋葉藍抗衡

空遠太左膠...就黎完先有戰鬥既覺悟
不如最後兩強一個著牙狼一個著黑金屬打算....到時最後一個又拔唔到劍就好笑

睇個勢都係空遠同酒吧佬最後兩強
去到宜家反而想知朱伽個定位係點
之前以為純粹比葉霧控制
但睇佢上場完左最尾個下u survive同下集預告又似係有自己意識

9成係佢2個

朱伽青根波無用武之地 呢套野無咩發揮 講2句規則就消失
隨時可能只係個魔道具 比紅髮制造出黎做幕前 佢係幕後控制

呢個好似係支那果邊嘅代理出，同埋紅到咁冇美感又幾似係堅料

影到溝女咁

黑直mk izu正到

大圖版，Azu同滅亡迅雷

mk妹

一開頭唔係話長髮izu係一時興起咩
而家又出返?

就係啲人問得太多,所以佢地先係總集篇加返呢個角色出嚟求其打個圓場塞住你地把口

必睇！！！
笑到我仆街

或人好慘

諗起月巴讀

錯有錯著 幾好呀.....係已經唔係當初拍op個時既身型同面型咁解姐

01劇場版減肥成功

係會連個鼻都唔同左架咩

點解東映可以養咁多豬

下星期正常復播?但點解係35.5集?
confirm左得45集?wiki有人set去到第45集,有人傳新拉唔會10月出,所以cut01集數

Izu隻手指彈左幾下

雷：屌出得埸未

然後又一集比02收皮退場

個節目幾時改名做Kamen Rider 02

想問依幾集總集有邊集係一定要睇

髮型拯救肥胖系列

不破同刃全集都耍緊花槍

重新配音幾過癮

牙狼睇到唔知想點

而家係髮型都救唔到
Izu係隔離太放縱

Ark zero會唔會係mk izu變

會唔會加加下變左MK Izu係last boss

有人話凸肚係腰帶 唔係肚腩

滅個表情

Mk izu

跟住結局好似異形聖約咁
最後個izu係原izu定mk izu

或人大呃Noooooo然後瞓咗，Azu將ark一部分資料save去zea就完

真係好漲
件膠衫好緊, 睇見都辛苦

一側面就現晒形

佢隻手點解要keep住呢個pose硬喺覺得好似胡力威 我就係要呢啲

遮住個肚腩

佢應該講緊mk手指指

笑死 唯阿扮izu講野

: 係咪有人搵我?

上網話堅料？

日本商標登記係公開 你有心可以去查

個feel似牙狼

咁又一年

即係下套唔係02

Saber？Fate？龍騎咁

跟住二拉就叫Archer

老虛又返嚟寫拉打

性孕

成套嘢最撚憎空遠呢個角色
有能力但永遠唔自保，又好鍾意衝出去代人做沙包
啲內心掙扎睇撚到人黑人問號，根本唔似男子漢

個個角色都描寫得唔錯，各自有明確目標
唯獨呢條撚樣出嚟呃足咁多集戲份

想小林寫，好耐無見小林寫拉打

Why not both

kamen rider berserker
rider唔使kamen rider rider咁啦

老虛拉打唔好啦

已經對呢套野冇乜期望
只係想是但搵個人最尾畫個圈圈

條腰帶叫變身者 master

咪就係

好大機會又係多拉作品,老虛又算吧啦,佢應該無可能再寫多套拉打,小林井上又應該退落黎啦,有機會搵動畫編劇而唔係日劇,希望東映比套長谷川寫哂啦,佢寫既都好睇

老虛而家有成套東離俾佢任玩點會番黎寫

我想睇666寫 信心保證

Saber
係咪要黎聖杯戰爭

咁lancer係唔係要自盡

屌，個畫面出左黎

Archer賣玩具

d人話舊料黎既?

呢個好似係當年鎧武啲料

Cls

個design完全w
依家拉打唔好重複個idea啦

舊既假料,似啲小遊戲既設定檔

好似係鎧武個年

wizard傳到宜家啦大佬

然後出年又拎番出黎講

官方好有愛
Ixa（音也）開burst會變身做Dark kiva出大技

東映親生仔

sorry囉
呢幾年先追

副作用之男

親生女應該係izu 係我見過出得最多產品既女角

其實年年出一套拉打都幾撚CHUR, 公布完新拉打已經要開始諗下年隻拉打

東映有人力物力怕咩 唔通好似圓谷咁咩
而且今年設計定下年既野係好正常 畢竟佢宜家係為賣玩具

有無人同我一樣雖然decade個尾好爛同撚鳩前輩
但係都覺得套野好有吸引力

我覺得好睇過時王先

Zio搵舊人行行企企仲衰過搵平行世界2打6變拉打
同埋dcd都叫有靚女睇
Zio個月讀

時王=decade 2.0
時王只係decade路過嘅其中一個世界

decade係睇夏蜜柑到底可以換幾多對唔同款既絲襪

イズ個腩仔應該係腰帶
好似有小小長方形
同冇理由劇照放張有明顯肚腩嘅相

其實係大到收唔埋

未變長紅髮izu已經有小腩仔

當年exaid一開播 大森就收到order下年繼續由佢做制作人,邊拍exaid邊構思左build出黎,其實都幾勁

明明肥都可以講成做腰帶
笑死人咩

咁撚大個都好明顯唔係腰帶係腰包啦

報紙檔用

呃埋自己呢下厲害

問題係點解要咁收埋先
點打開出黎用

嗱起件衫

連身裙點嗱起

變身器黎架
Zero two!

今日Viu 播Zi-O 有劍 嗰配音同當年無線係同一個人佢去左Viu做

腥巴腥的花嫁

有心思
Viu播小新都係搵返舊時亞視配阿媽返黎繼續配

扯爛條裙個肚位去變身

月讀
但有彩夏j 喎

Ora都唔係集集出現
後面仲要死撚左

真心

彩夏佢幾可愛
但下半身有少少唔靚

想俾佢瘋狂閪面

Ark zero因為防劇透冇聲冇詳細變身過程

求救
大家知唔知邊度有孕B 裝動買？

死啦我成日形住右邊似林匡正

4:41

贏嗰 post 咁似黎斗神

push

1001

瘦＋校服月讀好L正喎

勉強叫做啱啱好完武肺篇
雖然嚟緊嗰集係35.5

Burning Wing

睇返agito，真魚真係好撚正
舊平成應該佢同真理最正

我個名
不過唔係女一

真魚同結花
btw諗起前面有人話真魚同翔一扑野扑到變shining

舊平成
我都覺真魚最正
Kuuga 櫻子小姐一般 妹妹幾可愛 女角似輔助角色多過女主角
Agito 真魚超正 同Faiz一樣女主角好特出同主線有好多互動
劍 栞同Kuuga一樣唔太特出、除左開頭同老豆果幾集
響鬼 日菜佳小動作語氣超可愛、香須實又有成熟姐姐味、曈同晶都後生好活潑可愛 明日夢最後拖兩條女一生贏家

真魚 秋山莉奈

激安之殿堂時王

扑完仲會有力變身？

基拉同芙蕾扑完即刻打爆幾隻老虎仔添啦

做咗人妻好似變晒樣
整過來?

俾人晚晚中出屌完生埋仔你期望佢出黎仲係1822咁款

真理做咗人母反而冇咩變過

秋山最近先回歸做直美

佢依家好似陀梗第2胎

日日賽艇

牙狼